---
Title: Dag 23 - Iteratie 3
Date: 2018-01-10
---
Vandaag ben ik begonnen aan het testplan van het nieuwe concept, dit heb ik gedaan aangezien dat nog vrij was in de planning. Vandaag ben ik ook eerder naar huis gegaan om flink te leren voor het tentamen morgen, hier heb ik op school geen concentratie voor helaas.